覺唔覺女人move on既能力普遍比男人強？

女人通常可以好快move on
但男人就成日死纏爛打
點解會咁呢

女人專一但絶情
男人花心但長情

喊3日
一個禮拜換新仔是常識吧

五毛回憶小子洗底post

除左初戀 其他嗰啲0秒move on
因為無乜感情

因為女人花心
見到個靚仔咪可以move on

真 ig 見有條女分手叫左幾日春
之後同新仔一齊左

女 散左想忘記可以落club 等比仔圍 被動 0成本
主動少少成功率幾乎100

男 散左想忘記 只能靠自己主動 但都未必包生仔 有成本

唉

女人花心同絶情

啲女永遠俾人講咗事實出嚟就負皮

又好似真

女人變左心 轉眼就唔記得左前度啦

d女人好鳩絕情

完全唔認同男人總係貪新鮮

完全唔認同
仲move on緊但就黎死

有一條女我真係死纏爛打
仲欠我兩皮未撚還

分手果陣又話一定會還
點知一年後今日，佢影都冇，WhatsApp 籃剔我

真

連登5毛名人：回憶小子

唔覺

因為女人唔太樣衰好易搵到個新，搵到就自然可以忘記過去嫁啦

你未遇過真係死糾爛打既女姐

我都開始覺得迷失左自己
想揾返心動嘅感覺

I am

好多人都係最愛初戀
呢個係從古至今恆常不變嘅問題

之後嗰啲都係為flirt而flirt 或者係條女主動
就算一齊左都無乜感覺